FBI 拉左個 Zoom 公司嘅支那高層 , 涉嫌網上干擾記念64的視頻會議

死黑警又濫捕

有人話條友走左返支那

估唔到跟得咁貼

其實一直唔明點解咁多香港人用zoom
明知係親中公司

天地有正氣

因為老細話用zoom 你有得say咩

冇得唔用
呢邊美國公司都係咁痴撚線

標題邊Q個寫？樓主？ 視乜L頻

好柒

最鍾意 block 你呢啲空白 acc

美國學術界都係

引蛇出洞高手高手高高手

Jin is not in U.S. custody.

通緝咋未拉到...
條友喺支那

更正：視像會議

間間學校公司都用
有得簡咩

外國返學都迫你用zoom

係呢個喇，各位愛國愛港，見到佢叫佢小心啲著草嘞

請廣傳

塊面輪廓加埋隻眼都唔使check ip就知係nmslese

我以為拉咗個創辦人
Fbi 好野 幾時到fb google 個班？

即刻拉去打靶算了！

我屌你老母用支那字抵比人屌喇仲咁撚柒串

支那人係咁，永遠唔會覺得自己錯，仲要屌返人

因為窮囉 屌你個閪

政府都用

追蹤同污衊李+X
蒸餾水廠合約 ZOOM 支那寶
應該仲有好多普通人唔知既野

屌你條五毛又岀嚟柒

條五毛冇𠹌腦

唔係通緝咋咩？人在中國喎…
FBI通緝美科技公司中國員工 涉提供六四網上會議用戶個資

美國聯邦調查局 （FBI）星期五（18日）發布通緝令，追緝一名服務於一間美國科技公司的中國籍軟件工程師。控罪指他代表該公司與中方執法與情報部門聯絡，在中國政府指示下取消最少4場六四Zoom視像會議，並向中方提供了包括電郵與IP地址等用戶資訊。而中方利用這些情報，對中國境內的與會者及家人進行恐嚇報復。
……
控罪指，金鑫疆出生在浙江杭州，目前人在中國大陸

若暗中拉幾件FBI中層震住個部門，應重高效率

Performance 真係幾好，易用
試過Webex, BlueJeans, teams, google meet 都唔係佢嗰皮
知係中國公司但冇乜好嘅alternatives !!

因為冇得揀
唔好上堂唔好返工
就可以唔用

真係冇得揀 自己美資公司都指定用zoom

樓主睇視頻大

鬼有得揀呀

視像/視訊

又釣魚

有錯唔認 食撚屎啦仆街

咩係視頻會議？視像會議就視像會議啦。
樓主自己柒左仲唔撚認。

視你老母頻

做咩啫你

push

死傻閪嬲到😅

抵啦 快啲ban埋成間公司

我哋都係美國公司，之前用zoom, 而家用bluejeans

用返Teams

失業抵撚死 我就慘啦要日日坐係office 又肥啦

係咪 Photoshop 既圖點解對眼咁撚樣

Webex像素好過Zoom, 操作都Ok, 有得揀唔會揀Zoom

推呢個唔好蝗語化左唔知

拉人還拉人
視頻蝗蟲仔樓豬串柒柒死全家

個UIUX一pat屎
有冇開camera有冇mute mic又唔display

柒咗又唔認 block人以為自己好有型咩

係全世界都好多人

用Mac Webex 好慢

Xinjiang
佢嘅名顛覆國家政權

視像會議都唔撚識？ 視乜撚野頻
拉

支那人真係個個都賊眉賊眼

個樣衰到呢

公司用緊skype business

有
好多學校用teams

視頻仔

呢個之前block左，五毛

咁都係間公司決定用姐
重點係就算人地唔想用都做唔到決定

人地小朋友未返大學

應該潛逃左
最尾嗰句not in US custody

人地會走去ban鳩老細
屌你老母用中資?

原來開連登acc唔開post係原罪黎?
你都係單機啦廢人

見到有咁多人屌樓主我就放心啦

支那仔露底了

學校上堂都話用zoom, 唔通你幫小朋友罷課？

我zoom 同team都有用，
Team對organiser 既好處係input左email之後自動send invitation email. 又可以coordinate with Microsoft outlook which every company uses

使細既應該同上司推薦幾方便

祝你老母俾野狗屌穿個閪而死

行得正企得正怕咩俾人睇

科網企間間都咁閪 分別係邊

信唔信間間公司啲It admin其實都有偷睇用戶啲嘢？

你同佢講zoom有安全隱憂lo

一來被逼 二來 其實真心好用過其他例如Skype

係咪即係轉校咁解

咁大個仔唔識字真係慘